English ten lin

One

Two

Three

Four

Five

four

ten lin

Stop

Ten ten ten ten ten ten ten ten ten ten